今日唔准衝擊！！！

中聯辦你老母，又想呃走我手足既眼、耳同傷痕？
今日要證明香港人的決心，曬馬就夠了

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

佢愈想大家做嘅 大家愈唔可以做
我地要證明香港人非常靈活 適時進退呀

中聯辦果d千祈搵人拉返走，今日唔衝

不衝